想單手全祼游出太平洋

希望目標達成，準備好用條撚做turbo

嗯

今日紅雨喎

仲正 可以成為全港第一個紅雨游水仲生存倒嘅人

pacific coffee？

恭喜恭喜 記得一手揸機直播一手游太平洋

一定一定

幾號下海？

應該星期一

記得得閒上連登報到

Ok